下個大型活動 - 差你一個差好多

71之後好似無哂希望, 明明犧牲左咁多, 到頭來林鄭都係Don't give a shit
愈來愈望唔到希望, 咁只會有愈多人死。
雖然7月7日有活動, 但活動唔可以俾佢停！
我地需要下一個大型活動。

活動反思:
點解林鄭唔理一百萬、二百萬人遊行? 唔理有人以死明志?
因為你地係佢眼中根本唔重要呀!
要令林鄭理你地, 就要有份量既人向佢施壓!
往後活動人數非常重要, 唔好再諗咩輕唔輕生, 差你一個真係差好多!

第一波 – 支持中銀活動
目標: 感化 中國銀行 要求政府回應訴求
活動重點: 需要已經返工既青年&中年人請假/罷工同用你既錢支持活動
活動內容:
1. 眼見近期中銀同業拆息上升, 中銀肯定好唔夠錢洗。需要大家同一日同一時間去中銀櫃員機入錢, 同時感召所有廢中廢老一齊加入。
2. 存完去銀行再存過, 戰線可以交換。事關每人存錢撳錢有上限, 睇返歷史行動派真係少之又少, 要死不如過黎行動, 差你一個差好多
註: 提提大家唔好搞錯提款機同存款機, 入錢變撳錢, 櫃員機平時最多會放2,30萬, 而每部最多唔超過100萬, 廢中廢老見到櫃員機無錢撳就大獲。

第二波 – 紅隧灣仔運動場運動會
目標: 感化 商界 要求政府回應訴求
活動重點: Be Water, 東西紅隧都可以, 香港缺一不可
活動內容:
(1) 紅隧係香港最繁忙既道路。龍和道可以塞可以封, 紅隧一定唔得。去紅隧附近灣仔運動場踢波, 如果要入紅隧執波, 搵多幾個fd一齊都好合理丫
(2) 警方隨時會短期內以武力清場。Be Water, 即時散band轉往西隧/東隧再踢過

第三波 – 宣揚香港自由精神, 感化中國同胞
目標: 感化 習近平 命令政府回應訴求
活動重點:向中國同胞宣揚抗爭既重要, 為中共未來民主社會播種
活動內容:
(1) 以各大平台, 任何媒體向中國同胞宣揚抗爭理念。事關中國人各家自掃門前雪, 重點唔在香港, 重點在於鼓勵被欺壓被迫害既中國人一齊企出黎, 對抗各個地方既霸權。
(2) 加強死線既重要性, 唔好再係死線過好耐先做野。事前準備大量文宣圖片文字, 時機一到, 即刻開始瘋狂轟炸內地所有平台(e.g. 微信, 百度, 各直播平台)
註: 武漢事件中共極不願意重演, 需要教識內地同胞和平抗爭既重要性

死線仍然非常重要, 必須再次設死線要求林鄭回應訴求
下次死線建議: 7月18日夜晚10點
(死線一過即時中國文宣開始 -> 719支持中銀 -> 719中午灣仔運動場會合)
原因:
1. 71之後需要時間回氣, 同時預留充足時間文宣同準備, 就算你連登入面幾多人推都係圍爐, 要大大力向社會各界宣傳。
2. 活動間隔不宜過長, 熱度只會減退, 就算有人死親身有遊行過, 香港人都係咁善忘
3. 7月19日星期五適合連帶星期六日後續活動

以上都係發夢有人報夢我知, 活動好粗疏, 務求拋磚引玉, 大家再諗下點樣救救香港。

可以失望，不要絕望。

push

我冇野講

去中銀入錢？下？唔get喎

咩入錢，呢個巴係咪藍曲緊

ban

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

超合作運動